Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng mười một và mười hai 2021)
Slug: new-developers-2021-12
Date: 2022-01-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Douglas Andrew Torrance (dtorrance)
  * Mark Lee Garrett (lee)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Lukas Matthias Märdian
  * Paulo Roberto Alves de Oliveira
  * Sergio Almeida Cipriano Junior
  * Julien Lamy
  * Kristian Nielsen
  * Jeremy Paul Arnold Sowden
  * Jussi Tapio Pakkanen
  * Marius Gripsgard
  * Martin Budaj
  * Peymaneh
  * Tommi Petteri Höynälänmaa

Xin chúc mừng!

